人稱PUBG燼 你問我答

精通單排雙排四排
習慣用AWM
各位新手有咩問題可以問我

樓豬 性誕節諗住點過

落LKF

點用pan食雞

樓主老母做雞未

點用機瞄kar98係機場c字樓打鐵架頂

練多D就得

問乜都可以係呢個答案

燼即係 定喺度架起支槍 射四下然後gg

你平時玩燼開完大會即死?

係4槍空曬之後比人衝臉成盒

燼好似係隻無自保能力 食隊友先打到輸出既英黎 洗唔洗改下個稱號先開post

燼一定中？不如叫凱特琳算啦